(有圖)之前比mk妹帶左去警署雙放養貓番黎喇!!

前排睇到個post 話有隻放養貓比人帶走去警署唔受理就放低係警署門口就算
發現啲特徵地點中晒 我之前係屋企樓下見到個隻
小小擔心佢 不過上次見佢識捉老鼠 知佢都有番啲求生能力

今晚番屋企比我見番佢!!!!
佢又爬緊樹 我即刻好興奮hello佢
佢就跑過黎好嗲又反下肚又訓上我大脾 好sweet

路過既放狗呀姐就搭下嗲 原來佢係橋另一邊街市養既貓 原本主人諗住養佢捉老鼠
但佢浪子性格 鍾意做街童 成日過橋黎我住呢條邨
棟棟樓啲保安都認得佢 世界仔黎
呀姐話之前有人帶佢番屋企養 佢都嬲豬 周圍抓野 結果都要放番走佢
不過都識番屋企沖涼 所以好乾淨

Sor9 啲相夜媽媽影 貓貓又郁 所以少少矇
佢瞓左係到6,7分鐘 我都唔敢郁
之後 佢就離開左繼續做佢既深夜街童
下次見到佢再為大家報導下啦

絲打ho ball

叫個Mk 妹情何以堪呢？

隻貓太痴人 好易帶走 不過浪子呢家野 就係留唔住

其實佢頸圈前面有個牌仔 寫住佢係放養貓 仲有佢真正主人個電話 正常都應該睇下

乜原來有呢種養法
夜媽媽就由佢爛街？

同我隻貓好似
家貓 但好野性 整爛哂成屋野 日日同大貓打交
食衫 乜都咬
bb個時執返黎 個時佢自己爬左上樹

我都唔熟放養係點
淨係知佢係街市啲檔養既 可能都唔理佢咁多 識番去就好

呢啲格似要野外生活咁
咁佢痴唔痴你 有無相睇下

你唔係認為 全世界都高樓大廈 之後隻貓屈係幾百尺到養呀

貓不嬲都係「野外」生活

剛剛都見到佢即刻想影相po上黎 點知就見到呢個post

仲同佢玩左一陣

佢野外生活開困佢喺屋企就算食得好訓得好都唔會開心
其實香港少啲虐待動物嘅人就算喺街生活都唔驚

問題係多呢d人

有啲人就覺得要保護動物 所以要困住佢 但啲所謂危險其實又係人為既 如果本身啲動物係無人既野外 都可以靠自己能力生活架啦 不過人係無處不在

無得拗既 唔識諗呀1999

喺邊到都有危險架啦，就算冇人虐待佢都重有車，流浪狗，喺純正大自然生活重難搞

Ching ho ball